{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68878&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주제주애물들다독채펜션"
    },
    "text": "済州の西側に位置する夕焼けというペンションは、幻想的な休息を楽しめる静かな雰囲気の宿です。 ここは板浦浦口、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、翰林公園など多様な観光地が周辺に位置しており、観光客に便利な宿泊場所です。 入室は6時以降から可能で、退室は22時以降です。 当ペンションは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しており、客室はすべて禁煙です。 それぞれの客室には個別プールがあり、夏季にはご利用いただけます。 また、電気自転車や幼児トレーラーが利用でき、室内では暖炉を、屋外では焚き火薪を楽しむことができます。 バーベキュー施設もありますが、30,000ウォンの使用料がかかります。 客室は最大人数を超えてはならず、肉類や魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、未成年者の宿泊は保護者なしでは不可能です。 写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。 火災危険物質は使用できず、ゴミは分離して処理しなければなりません。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには料金が異なる場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "夕焼けペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "夕焼けペンションは済州の西側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "夕焼けペンションの周辺には板浦浦口、ヒョプジェ海水浴場、金陵海水浴場、翰林公園など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションのチェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "夕焼けペンションでは、チェックインは6時以降、チェックアウトは22時以降となります。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "夕焼けペンションでは無料Wi-Fiと駐車施設を提供しています。また、夏季には客室ごとに個別プールが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "夕焼けペンションではバーベキュー施設がありますが、使用料として30,000ウォンがかかります。ただし、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "夕焼けペンションではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "夕焼けペンションでは未成年者の宿泊は保護者なしでは不可能です。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションの写真は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "夕焼けペンションの写真は実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションで使用できる火災危険物質やゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "夕焼けペンションでは火災危険物質の使用はできず、ゴミは分離して処理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夕焼けペンションの料金やプールの運営について教えてください。",
            "answer": "夕焼けペンションの料金はオンシーズンによって異なる場合があります。また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 376,
        "QA": 501
    }
}